# Nexus Embedded Platform - Chinese Translation
# Copyright (C) 2026, Nexus Team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nexus Embedded Platform 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-15 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-15 00:00+0000\n"
"Last-Translator: Nexus Team\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Nexus Embedded Platform"
msgstr "Nexus 嵌入式平台"

msgid "**Language / 语言**: Use the language switcher in the sidebar."
msgstr "**Language / 语言**: 使用侧边栏的语言切换器。"

msgid ""
"Welcome to the Nexus Embedded Platform documentation. Nexus is a world-class "
"embedded software development platform designed for building reliable, "
"secure, and portable embedded applications."
msgstr ""
"欢迎使用 Nexus 嵌入式平台文档。Nexus 是一个世界级的嵌入式软件开发平台，"
"专为构建可靠、安全、可移植的嵌入式应用而设计。"

msgid "Getting Started"
msgstr "快速入门"

msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

msgid "Development"
msgstr "开发指南"

msgid "Features"
msgstr "功能特性"

msgid "**Hardware Abstraction Layer (HAL)**: Unified API for GPIO, UART, SPI, I2C, Timer, ADC"
msgstr "**硬件抽象层 (HAL)**: 统一的 GPIO、UART、SPI、I2C、Timer、ADC 接口"

msgid "**OS Abstraction Layer (OSAL)**: Portable RTOS interface supporting FreeRTOS and bare-metal"
msgstr "**操作系统抽象层 (OSAL)**: 可移植的 RTOS 接口，支持 FreeRTOS 和裸机"

msgid "**Log Framework**: Flexible logging with multiple backends, async mode, and module filtering"
msgstr "**日志框架**: 灵活的日志系统，支持多后端、异步模式和模块过滤"

msgid "**Multi-Platform Support**: STM32F4, STM32H7, ESP32, nRF52, and more"
msgstr "**多平台支持**: STM32F4、STM32H7、ESP32、nRF52 等"

msgid "**Security**: Secure boot, TLS 1.3, crypto engine, key management"
msgstr "**安全特性**: 安全启动、TLS 1.3、加密引擎、密钥管理"

msgid "**Functional Safety**: MISRA C compliance, MPU protection, runtime checks"
msgstr "**功能安全**: MISRA C 合规、MPU 保护、运行时检查"

msgid "**Cloud Integration**: AWS IoT, Azure IoT, Alibaba Cloud IoT"
msgstr "**云端集成**: AWS IoT、Azure IoT、阿里云 IoT"

msgid "**AI/ML Support**: TensorFlow Lite Micro, CMSIS-NN"
msgstr "**AI/ML 支持**: TensorFlow Lite Micro、CMSIS-NN"

msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

msgid ":doc:`getting_started/introduction` - Learn about Nexus"
msgstr ":doc:`getting_started/introduction` - 了解 Nexus"

msgid ":doc:`getting_started/installation` - Set up your environment"
msgstr ":doc:`getting_started/installation` - 设置开发环境"

msgid ":doc:`getting_started/quickstart` - Build your first app"
msgstr ":doc:`getting_started/quickstart` - 构建第一个应用"

msgid "Community"
msgstr "社区"

msgid "`GitHub <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus>`_"
msgstr "`GitHub 仓库 <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus>`_"

msgid "`Issues <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/issues>`_"
msgstr "`问题追踪 <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/issues>`_"

msgid "`Discussions <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/discussions>`_"
msgstr "`讨论区 <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/discussions>`_"

msgid "`Changelog <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/blob/main/CHANGELOG.md>`_"
msgstr "`更新日志 <https://github.com/X-Gen-Lab/nexus/blob/main/CHANGELOG.md>`_"

msgid "Indices and tables"
msgstr "索引和表格"

# Navigation items
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

msgid "Installation"
msgstr "安装"

msgid "Quick Start"
msgstr "快速开始"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Hardware Abstraction Layer (HAL)"
msgstr "硬件抽象层 (HAL)"

msgid "OS Abstraction Layer (OSAL)"
msgstr "操作系统抽象层 (OSAL)"

msgid "Log Framework"
msgstr "日志框架"

msgid "Shell Framework"
msgstr "Shell 框架"

msgid "Config Manager"
msgstr "配置管理器"

msgid "Porting Guide"
msgstr "移植指南"

msgid "HAL API Reference"
msgstr "HAL API 参考"

msgid "OSAL API Reference"
msgstr "OSAL API 参考"

msgid "Log Framework API Reference"
msgstr "日志框架 API 参考"

msgid "Shell Framework API Reference"
msgstr "Shell 框架 API 参考"

msgid "Config Manager API Reference"
msgstr "配置管理器 API 参考"

msgid "Contributing"
msgstr "贡献指南"

msgid "Coding Standards"
msgstr "编码规范"

msgid "Testing"
msgstr "测试"
